
                      Muy buena pelicula de accion, te mantiene en tension casi todo el rato efectos especiales muy buenos la recomiendo quizas para los amantes de los zombis falta sangre.
        
            